有冇巴絲中意餵肥另一半

好中意餵肥女朋友，然後搣佢啲肥肉，有肉地勁好攬

自推

那有女

想主女朋友係肥婆
自我安慰

正

瘋狂帶佢食甜品

女朋友食極都唔肥

要蘸美極

我都想

使我獲益良多

男朋友唔識肥

你個名

餵肥完就.....

塊面圓咕碌咁好得意

餵肥緊 但對方唔想肥

男朋友成日話我肥啲好睇啲
我都好鍾意摸佢肚腩仔

餵肥左我簡直係陰謀

肥左冇人爭，自動杜絕厹

已肥，得兩條友食飯，次次都叫咁多餸
點食呀，肥左8磅

每次食完燒肉/buffet
都話嘻嘻 再養肥d你 d肉應該好好食
又講下佢咩部位會最入口即溶
之後佢就會驚驚咁翹住我手 個頭係我心口話唔好

男朋友一日5餐都係瘦到出曬青筋
我就越嚟越肥

冇特別餵肥但肥左點睇